［拋磚引玉］攪 大 沙 田 商 場 連 儂 牆

1）向自由行宣傳革命精神
由沙田站 新城市出口做起
而地理位置上 所有連橋位置都可以係連儂牆

2）借力打力
中共見聞連儂牆包圍住沙田所有商場
一定放風話沙田新城市及其商場 唔適合自由行去
變相制裁哂所有放警察入去既商場

3）連結老中青
今次沙田一仗 打通左老中青三代人關係
請沙田友叫屋企老人家 老豆 老母
落去貼滿哂沙田新城市及周圍所有商場
咁當然夏天咁熱 去商場嘆住冷氣
Mon下連儂牆都可以
令今次抗爭活動 唔係得後生仔

歡迎各位補充及討論！

同場放映：

如果大家畀左3蚊支持蘋果日報 可以用同一個帳號 Click入下面條Link睇到！請廣傳

延伸討論：

七 月 廿 一 ！ 劍 指 賓 周 府 同 閪 環 ！

推

push

港共期待緊死第一個警察或者示威者

藍衫送頭 白衫升職 公平咩?

藍衫送頭 白衫升職 公平咩?
港共期待緊死第一個警察或者示威者

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

各位街坊，麻煩寫上以下字句
譴責新城市廣場職員邀請警員進入商場毆打顧客

agger 個段片睇到好激動 鬧得好好

岩呀 細節可以係到傾埋

各位街坊，麻煩寫上以下字句

1.譴責新城市廣場職員邀請警員進入商場毆打顧客

2. 沙田居民唔歡迎香港警察

各位街坊，麻煩寫上以下字句

1.譴責新城市廣場職員邀請警員進入商場毆打顧客

2.沙田居民唔歡迎香港警察

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

各位街坊，麻煩寫上以下字句

記住五大/七大訴求為首要

1.譴責新城市廣場職員邀請警員進入商場毆打顧客

2.沙田居民唔歡迎香港警察

仲執着連儂牆做乜
喺網上做好文宣好過

我冇嘢講

D老人家係屋企無野做 叫佢落商場行下
你唔係覺得佢地識上網同你推Post呀？

後生有後生既文宣
長輩又有另一個方法
因時制宜

Pish

總之貼滿哂D商場佢

記住沙田站一出個個商場叫連城廣場
唔係新城市管
要貼可以個度貼

雖然唔知狗鐵會唔會拆

呢一句好!

貼完再拆 拆完再貼

下次要講

［拋磚引玉］攪 大 沙 田 商 場 連 儂 牆

各位街坊，麻煩寫上以下字句

記住五大/七大訴求為首要

1.譴責新城市廣場職員邀請警員進入商場毆打顧客

2.沙田居民唔歡迎香港警察

3. 藍衫送頭 白衫升職 公平咩?

各位街坊，麻煩寫上以下字句

記住五大/七大訴求為首要+721行動升級

1.譴責新城市廣場職員邀請警員進入商場毆打顧客

2.沙田居民唔歡迎香港警察

3. 藍衫送頭 白衫升職 公平咩?

Gogogo

Push

推！

升級連儂牆

exactly!

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

有冇新屯中手足幫幫手搞番好個連儂牆

唔係個邊住既 幫手推
降低手足被起底成功率

唔好意思阻一阻你😅小弟做緊逃犯條例嘅ies，想了解下不同界別人士對修例後續事件嘅睇法，麻煩大家幫幫手用幾分鐘做一做下面呢份問卷🙏🙏

MrKmtong
3 hours ago (edited)
溫馨提示🌷
朋黨刻意制造警民衝突！
再蓄意譲警察受傷。
作為卸責藉口。
故應暫停示威活動！
祈同學們廣傳。
郭信差泐🕉

移形換影🌈
中港殘官不面對解決問題！
先玩龜縮文字遊戲。
引起公憤！
看看前綫警員裝備！
行動部署徧離專業守則。
警察是被人出賣了。
示威者內有黑幫人士介入。
畜意引發宅男喪屍上身。
制造混亂場面給亞爺看。
意圖把錯推逃犯修例罪責；
可以從輕不再追究！
保持官位不丟。
所以建議暫停下來！
從新檢討部署❗😄😄😄

雙保任何務😄
制造喪屍暴民爭回民意！
在私可保官位！
在公則保未來議席。
手法可以無所不用其極！
示威者要速停下來❗💪😔😔😔

琴日喺吉野家有起memo 連儂牆 唔知今日仲喺唔喺度

講冇鳩

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

建議呼喚市中心居民
喺自家玻璃窗貼上標語（字句向外當然）
如果多人做
畫面會好壯觀

今朝好似仲係